[City] 又一城大討論區（18）

學渣留名

ge1333有乜要注意

lm

I level exchange UK 幾多GPA起跳？

?

如果同其他人同grade既人比較過細分之後，
發現我細分高佢地一至兩個sub grade
但都係一樣final grade, 係咪appeal得？
Ge科黎

算能數啦

點計都起碼b
痴撚線

接受唔到咁快又開sem

你得閒咪可以appeal吓囉
反正你真係有權去查詢吓

但course examiner好似唔係事必要答

我見佢話要有proof
我拎個fd d細分成績問佢算唔算proof

如果唔交呢個，咁仲可以有啲咩當係proof

有3份20% 既野都高個fd一個subgrade
40%果份一樣，最尾同grade真係灰左
咁我聽日試下直接踩上去問

都係email咗先再去揾人好
始終book appointment係基本

想問下gpa唔過3有冇機會去到exchange

Lm

lm等睇升subgrade
有冇諗過3份高一個subgrade 但totally唔夠下一個subgrade既bottom高

好想快啲去exchange

應該都3.3 up

如果咁黑仔咁認命啦

有，我2.7都去到

冇得揀國家/學校啫

去邊

college定i level?

想問係咪報完exchange,再考Ielts得唔得?

College 呀

CB?

cse

使唔使ielts?

有無讀GE2213嘅同伴
想知你地拎咗咩grade

我嗰間唔需要，用dse成績就得

dse最低要幾多

其實幾多分先係A+？我未計exam齋course work已經大概無咗10分，都照派A+

好似4, 唔太記得

係咪個個人報咗CB exchange都會有interview?

有冇CS人有去過exchange？會建議去邊幾間？

我個prof講過，因為歐洲偏貴，所以gpa普通3.1 or 3.0x都幾有機，無論咩department

想問下交左paper add drop form係咪成唔成功都會有email通知?
上個星期一交左到而家都冇聲氣

爆cred要點申請？
paper add drop 交去department 就得？

aims search la

搵dept head簽名個度係點？佢有個box收form定要email約佢見面簽？

我試過開學上堂前一日先有

追下office嗰邊

Inform 咁appeal 左
即使個分係有錯但個grade 一直未update

有冇人試過一個SEM學費分開兩次交

原因:因為岩岩開左HSBC學生金卡,交學費交1萬就食到200蚊回贈
其餘就用ENJOY卡交至少都係50蚊回
姐係TOTAL 250

可以

正
咁要分開3次交
食盡cash dollars

唔講都唔記得又係時候交學費

仲未出grant 有冇出左？

Informal*

想問番full time intern係咪要drop哂全部科

話時話, 有無人打算報25萬o個個 data science master?

可以讀3cred

唔使，揀無GPA同Ielts要求既學校去

數底差，EF3450 應該揀 Isabel 定Daniel ？

無論數底好唔好
都一定要揀Isabel
揀鬼佬全部自學咁劑

Isabell 超有心教，好多concept都講得好清
利申：打手

想問係咪成功reg 到就會顯示係自己個timetable 到，因為之前waiting list 但今日睇timetable 有個course, 但aims waiting avil 仲係1

Daniel = 垃圾
Isabell = 救星

timetable 有姐係成功add左

又要開sem喇

唔該巴打！

我問過fb 個小斯佢話ebanking交學費好少卡有分儲
星座卡係icbc?

thx 1.5% 正
hsbc要計埋最紅自主先有2.4%

開sem啦

英文三仔又冇考ielts係咪fulfil唔到佢exchange既requirement

啲英文course冇一個match佢list入面啲科

利申cs仔

唔捨得訓

英文course咪UE囉

夜喇 收皮喇 阿紙皮哥

我sem a b都要讀3仔班係咪代表我冇機會去外國了

除非考ielts

考咪考囉做乜撚姐屌你老母

問下都屌哂老母
聽日開學都唔洗咁下嘩

除咗句粗口佢又冇講錯 係想去就唔好諗住ielts都有得慳 唔好話人地要唔要求 2個candidates一個有ielts一個冇你覺得人地揀邊個先

大部份外國U都要你考IELTS, 你冇多數得中國/台灣大學

屌你老母

唔撚想瞓啊屌
接受唔到咁撚柒快重返地獄

Day1 仲要係有9am class 屌

same

星期三先開sem

我都係9點堂，今個sem一個禮拜番三日學都有兩日九點堂

第一個禮拜盡返好學生嘅基本責任算
9am嗰啲可以走堂嘅話就下個禮拜起選擇性走

week1係咪周圍都多人print野，定係ac2電腦室先多，排曬隊，平時呢個鐘數去拉把都冇乜人print野嘅

week1 帶定notebook上堂
落堂先去print穩陣d

度度都多啦

有冇人今個sem reg左茶道？

我三日九點

九點堂仲話唔俾用電腦又話唔俾食嘢

屌你老母臭閪小學？

咁又真係慘咗啲喎

開名啦

Canvas仲未開曬course

Mei yung?

想問大家 日本exchange 多唔多人報
見佢i-level收好低

去清華算啦

其實ms3253難唔難 有冇人讀過 覺得點

去日本exchange 多數都要有N2 N1先

我有
但係咪報得既其實都有

就係因為大把人冇N2 N1過唔到第一關
所以先少人去日本Ex

識人去左日本exchange
佢個間反而冇日語能力要求

其實有幾間都無 有d要n3 n2
你邊間要n1? 立命館？
Btw 慶応都係收緊n2

Aims個 master class schedule係咪死左？

前年多啲日本choice，不過揾唔返file
呢張上年唯一日本嘅選擇

反正主要都係睇有冇人同你爭住去，之後比較CGPA等等等

有無巴打知exchange interview大概問咩題目多

Ching 揀左去邊度

拉把info space多左咁多printer嘅?

英國 加拿大 呢d熱門野

我淨係揀左1間

ching報左aims入面個i level?

無報

岩
ching邊日interview

同你一樣英國星期四

我無揀英國都星期四

gpa不了驚自爆 ielts7.5
佢問咩真係唔知，不過應該都係跟topic講？當傾計放鬆啲應該ok

想問一下sem a已經online defer咗一次學費 sem b grant loan 仲未出想defer多次嘅話係咪要去office搞 有冇d咩文件要帶過去

好撚on9, 我department level 有間uk勁野好過唔小 I同C level choice.

但係我cg同ielts食硬I/C level. 邊撚過設計一定要先process I/C level先到departmental

有無人讀過ge 1213 environment crises啊 ge guide上面咩都無

pish
btw 有冇人知ge2338伏唔伏

有無人上緊茶道

我上個sem讀MA1300 但呢個SEM想讀返MA1201
想問下paper add drop個reason 應該係咩？

有冇巴打係G4302漏左個銀包

拎去security office等失主認領

我想問如果我想去i level既學校
聽日cb 既interview係咪可以唔去

GE既course有冇分難度
即係GE1xxx GE2xxx GE3xxx

唔好睇唔開，唔去佢會當你incomplete application，之後就乜都冇

但我cb同i level兩個application黎...

最近咪又係經gso

你係咪肯定先 因為我今日打左比angie問

我唔覺有

3 好似真係偏伏。 但係1同2純睇教個個。 C- 過1字頭，但A過2字頭

C+ 過仆街chinese art
A話 area3 ancient wisdom (考試背指定書)

2科自己冇讀過，亦都冇識嘅friend入過
咁我唔評論

不過都係唔認同1 2 3字頭有區別難度用途

有無人今日上咗Prof Ma 教嗰科M&A
屌伏撚到喊

Ben同鬼佬仲伏 自己揀

有無人上過堂知道點

想間下CCIV宜家係wait list，再paper add有冇用？
有冇人試過year 4最尾一個sem paper add CCIV/GE係成功？

可以同department coordinator講㗎，話想要department level 嘅offer
利申我個department可以咁

巴打我情況同你一樣
你諗住去邊間
諗credit transfer既野諗到頭都爆

想問下讀緊year 1，下個sem break係咪正路都唔會有野做?
定係要係個段時間prep定exchange既野?

可能去個big data exchange 算

有可能㗎 你剩返幾多cred先
利申year 4 sem b exchange準備defer

想retake F咗個科，但佢今個sem有major restrict 點搞..

可以試下 paper add, 如果係final yr 就應該會批

想問下College Specific既course可唔可以報返自己home deparment啲course？

例如AIS報返AIS Course當College Specific既Credit計？

一早讀曬啲core同stream electives 咪唔洗defer嘍
其他course易啲trans
我識幾個fd final year sem B exchange都唔洗defer

你講緊exchange？
可以考定ielts，兩年內有效

有冇巴絲讀ge1354

政政有無人收到阿佛review comment?

有冇人知申請exchange個份study plan要點搞?
我搵唔到間大學嘅curriculum，應該點填study plan?

有冇入岀咗grant loan?要交學費了！

未有

我自己交左先
唔知點解今年咁遲

你搵唔到啲course就填唔到

佢好似會寫住唔比報自己major開嘅college specified

出左一半之後出信話查我同屋企人銀行戶口
冇野既就會照出另一半 有野會搵我
一路冇野又唔出

想問printing quota係咪可以免費top up一次?

CB2011 Solving business problem with spreadsheet modeling 同 CB3043 Business case analysis and communication邊個好讀啲

同問

exchange可唔可以補交ielts？
下個禮拜先出成績

今日出左了

頭先check左終於有

毒撚冇組，有冇人加我

係咪收唔到email
報左份intern用ad 先收到email

ad嗰個只係for 登入 如果你有睇自己個email profile 或者上aims睇自己資料就會發現不嬲都係用my

ad都收到

on9

Sorry我先係on9😳
CityU以外嘅email send去ad係收唔到

仆街 聽日要逐間打去同HR講打錯左email

2500個Tania好正

departmental level通常好鬆，college level 2月頭前應該幾有機。

I就100%冇

啱呀 因為處理嘅次序好似係i>c>d

小妹想問轉左屋企地址係咪係aims 到轉就ok??

Paper add drop 個科唔係自己本科
咁應該交去自己department定人地department

係

謝謝

有無人知 今日果個人院summer school 睇唔睇gpa同ielts？
定係depends on每間institution 既要求

其實點解要換做ad登入 用意係咩 有冇人知

apply hall係幾時開始
要搞住址證明

交俾嗰科嘅department

有無人讀過ge 2217 power and politics或者ge 2244 the hidden city

好靚 心地又善良

人地department

想問下年sem b exchange 今日係咪 Deadline ? 之後都無得再報？

有冇人知year4仲有冇得讀summer school😫

今日問咗Finance Office 佢話打去ARRO問

我想問佢其實點揀人 i lv
佢尋日先deadline 又唔洗interview 月尾話出成績

同問 我想中i level多過college

我唔清楚 我上年中college都係冇interview

我覺得i level 學校仲勁過cb

我舊知啦 咁我係為咗可以reg到多啲major elective先揀college姐

舊生sem 尾
唔知3定4月到

可以點用city張信用卡交學費？
是咪要入夠兩皮野入去

係 預早入 要啲時間先見到啲CREDIT

成班傻仔要返學

知唔知如果想讀個科elective full左既話 可唔可以paper add drop？ 洗唔洗預先sd email問左tutor先？

預先問左會好d

前日用ebanking交學費
明明生效日期係17號
但AIMS仲未有record

冇咁快 等多陣

得一萬credit點交？

入定錢咪得

有無MA巴打讀過3524 Analysis?
係咪好難又易F?

cm有冇靚仔

死基佬 你老母

問有冇靚仔就係基佬

今個讀讀得15credit ，成日都好驚會deferral

咁12cre嗰啲情何以堪

讀既野係難既，但prof幾好人，教得幾好
做曬佢叫做既assignment保合格

想問下今年asso升上黎 yr2 to yr2
ielts過咗兩年 遲d會再考返打算yr3 sem b or summer去exchange
幾時開始可以申請呢兩個時間嘅exchange
如果過埋呢個sem先再考ielts會唔會太遲

後門狗好嘢！

後門狗得撚罪你咩

利申 我都係

後門狗萬歲！
利申我都係

我都係後門狗

吾城後門狗集中營

請問有冇師兄知如果想讀minor可以點申請 依家yr3

上aims到add就得

入左錢之後張卡有萬9, 但要交2萬1, 唔知係咪唔夠既關係
所以之後佢比左個error我

你自己都講撚左啦...

你張卡應該有$10000 信用額
你用淨唔夠$2000？

入錢唔係即時㗎啵 要等1～2日

【特權醜聞】富商涉大鬧城大寵物診所 主管拒跪低3個月後被炒

想問吓late add drop份嘢邊度可以攞到去俾professor簽？

aims print paper add drop form

但係佢話The Add/Drop Form is available from 17 December 2018 to 21 January 2019.

sor, 搞錯左 late add drop 你 send email 問左office先
之後佢應該會叫你寫封信交返去 講返點解想add /drop 同個人資料

Thank you

今日sem 去exchange 但冇drop到學校喞courses 點算？

通知department尋求協助

輕輕一推

無㗎喇 收皮啦

無得算 無得去exchange 乖乖地讀course收皮啦

我係see🤢有冇巴絲一樣？爛哂grade dllm
engine狗也不屌

垃圾咪爛GRADE囉

仲唔收皮喺度獻世

想問莊狗幾時完 好煩

你都幾閪

係 你奶閪未

SEE嗰啲叫engine

下年exchange 1st round apply完左啦 你等下round啦

屌，近排又開始叫莊

清算煙嫂係乜鳩嚟？XDDD

留名等班乞兒乞票

是咁的，小弟有本CB2400 textbook，何道明寫個本，有無巴絲想要，免費送贈

其中一頁有茶漬，完美主義撚自行考慮

我

25號 LT-1

大家好！我哋係！香港城市大學學生會候選乞衣內閣$&@!&?:$@!

大家好！我地係！香港城市大學！學生會！第十X屆！。。。。。。學會！侯選內閣！一號！XX！
有錯煩請更正

有冇人知dean list幾時出

剛才四五點去AC1食tea，屌，係咁叫都算，去既沿路都有人乞票，頂。強烈要求將上個sem所貼既文明說服我大字報再貼民主牆

點解唔自己貼

有無人知pol intern個briefing係咪剩係純briefing?唔去都無所謂？

定時定候會係transcript到彈多一行字寫住Awarded Dean's List
跟住sem中會叫你去拎返張無咩用既沙紙

有咩方法可以撚班乞票狗

乞兒：你係咪讀city架
我：唔係呀，我係讀KongU架

有無人知exchange幾時出result

上年攞左college 個張係舊校徽

原價大約幾錢？

2年前買，好似170多啲，唔過200（好似係

想問exceed 144cred 係咪俾錢就得？ 定係要有特殊原因先批

聽日i level?

有無人讀緊／過EF4331，份assignment 唔識做，求打救

大家報intern個陣填GPA會填3.0/4.0 定3.0/4.3（當GPA係3）

就咁寫個分 冇寫scale
但如果要填Scale應該都係寫4.3啦？

想問下邊度寫 點解會知

理論上係，但係我都唔肯定

咩理論 事實scale係4.3 點解會構成一個問題
你4.0個念頭係邊度彈出黎 讀完ChinU

B巴打，你有冇去過CB exchange?

其實final year一定要去exchange既話 semA定semB去好啲

冇 梳

咪都係聽G_____ H___訓話

保險d係A

我就覺得b開心d

insoc清算大會有下文

我想問幾時會出I level exchange result
定已經無我份

依家後悔冇報到下年sem a exchange
有冇師兄 final yr sem b 去exchange?
想問下會唔會有grad唔到嗰啲問題

讀夠cred就得架啦唔係咩

上次我遲咗成個禮拜交乜事都冇

無你份呀垃圾 夜喇收皮喇

你都幾得閒下 訓啦傻鳩

係驚tran唔切credit

急問 過左paper add drop period
聽日week 3先上到department搞paper add drop
仲有無可能
同埋有無人試過

CB係咪同institutional 同時出？

幾時出exchange results

去喇 好好人
見過

好好人？ 你見邊個？
我去過但係覺得冇乜用 唔會令你開心啲

見邊個唔講好啲
其實都要睇你本身有咩問題 同你個人既態度

其實你當係有個人可以陪你傾計
心病係要自醫的
多啲去做運動 行下山 跑下步 真心

但無事架 唔會尷尬 而且講出黎真係會舒服好多

好掛住D city妹

exchange result 係咪拖到31號先肯出
個心囉囉攣左幾日

幾撚時先announce exchange result

下星期一前？

1月尾呀ching

今日仲唔出係咪迫害

想下年sem b exchange係咪未咁快申請得

first round都有得報sem b唔係咩

有冇人讀game theory識做份assignment
最後兩題完全唔知做緊咩

係咪出左cb

出左offer 開心

屌你人院呢

師兄去邊

係咪得cb有 定其實係我地冇

人院應該可以等到下星期一

Rotterdam?

Congrats ching yr 幾??

`

幾時放新年假?
下個禮拜?

next monday

去英國exchange大概要用幾多錢？

Ching去邊間？

係咪所有報親exchange都要interview

non cb係咪要等到late feb先出exchange result

唔係，睇college/department
我所有level都唔洗in

我都冇 交完application 就乜都冇做過

法國留名

無得補交IELTS 放我落waiting list

Tick咗accept ilevel offer都放我落waiting list

想問下ilevel係咪全世界出哂？
全部都仲係pending

有offer但佢都仲係pending

冇email

人院

I-level都會分開派offer？

人院未有人收到offer

你講先

想知gpa 幾多先有得去uk exchange

其實點解咁多人揀UK?

留名

想睇英超

有冇人去丹麥？

Sem b 去exchange 嘅人收到student exchange fund 未？

袋袋平安

點解我未收到

我都係 應該要confirm 左邊間U先攞倒 exchange fund？ 依家連地方都未 confirm

你係幾時去？今個sem?

正路係去出七成
番黎無Fail再出三成

但係我連七成都未有
我係今個sem去

邊間U都未知

今個sem去喎 就飛喇

CITY呢幾日有冇開?

有冇人有報過second round exchange，想知上幾年有咩school 淨低比人揀

重有得報exchange? 唔係1月18 deadline左

second round呀嘛

下星期飛
都未收到
有冇人已經收到

有冇人讀過ca2123

接受唔到聽日要番學

我有friend收到

走囉

着緊attendance 咪上堂再訓囉

我尋日簡咗個offer 有按save, 但點解general information 咩都無

有冇人參加過cb summer program

究竟想去exchange係咪上aims申請就得？
見上面有ching要去exchange個網開account
想申請second round重有冇機

Aims就得

有冇CS yr3 or yr4 ching

想問各位，如果我咩活動都冇淨係gpa過3，寫scholarship 會唔會好大機會唔過

有冇ching web版開唔到canvas，想開lab instruction 入唔到canvas

開到啵

你問得都知冇可能啦

啱啱攞notebook 都開到，咁應該係部desktop 問題

都估到，但係果人本身毒，到依家cv都冇咩好寫，所以想睇下可唔可以加到野係cv

去咗一星期都未收到

做咩

想問你地Placement番成點
邊間好做

有人話專登揀房屋R return offer 再拎屋住
好似係

我屌
原來有啲咁嘅玩法？

year幾先 我自己都係冇乜野好寫 但係如果你肯俾啲時間出黎 其實唔難 做義工join活動又得 r professor做pt research assistant又得 搵啲個title同工作相對好睇嘅pt/intern又得

有冇師兄知 hkeaa報道室啲pt喺邊個攞個pw報？

有無人知 iphone/ipad 點樣可以print到雙面 (quota)

Year2

我都有諗過r prof做research ，但又驚自己咩都做唔到

未必會係啲好advanced嘅野 可能係啲proofread data collection之類 或者你上堂讀過嘅野都有機會 我見campus work scheme啲openings有啲RA都係做啲general野咋嘛

好的，唔該曬，咁我轉頭搵下啦

已經報緊placement啦 有撚用咩

師兄我比較垃圾 乜ee有placement 咩

覆錯sor

如果讀嗰個course冇佢prerequisite，有冇得同dept求情？

Paper add有得waive，不過好睇instructor俾唔俾

有冇讀過CAH1603嘅巴絲

想問點解依家paper cut網絡打印唔work?
啲工作send完落printer，拍卡落printer冇顯示
求救

推

講起SEF
我summer個份都仲未收到淨低兩成⋯
cre都trans埋

要清咗 cookies 先入到

有無ching報過CB3800

EE GPA過3 做緊RA 有ECA有比賽有義工 做埋dept隻狗
都無試過拎到scholarship
利申申請唔到grant loan

係咪真係有send到㗎？

過3 = 好少少嘅垃圾

有，睇番個status都係話queue緊

有冇手足有讀MA3001

GPA 3.5 都冇offer

居屋?

求教assignment

MA1200依家仲有冇得late add

唔撚係掛
睇gpa佔好重架咩

試吓咪知

Push

Hall津出左未？有冇人知

點申請架

搞乜依家先add

開左個專擺EE手寫筆記嘅ig，幫吓EE人
想要咩科嘅手寫筆記都可以留低course code
ig : cityueenotes

有冇商科撚諗住轉MAJOR

想轉咩major?

account / finance

本來係？

轉過

咁都自爆
咁點解你想轉？

因為真係對上面兩科較大興趣

finance其實 只會講極少現實股票市場既野 計勁多數但冇鳩用 想學投資/炒股既出去買書睇仲實際

巴打讀緊? 聽講個Department係咪好垃圾

跪求今SEM有讀MA3001 既巴打幫幫手

個department 普普通通 但教既野真係好垃圾 好唔實際 如果你諗住入去學股票既就唔洗諗 入面學既野九成現實股票市場用唔到 當然如果你對金融理論/計數好有興趣既 都可以讀啦

人院I level exchange出咗result

想問申請exchange係咪喺aims 個 outbound...system申請就得
點解我禁入去冇得申請嘅

first round過哂deadline已經出埋offer

second round係咪未開始
同埋報second round嘅係咪19/20 sem b去exchange

未開始
唔清楚

有無讀緊CB2022用Mac嘅巴絲
我部mac唔知做乜鳩，跟曬啲instruction做，但係到run macro個陣，自己run唔到，㩒個button都無反應
利申試過開edit page手動run一次無事

Cb3045 business case analysis 我屌你老母
一個sem 5篇2000 字study case essay係咪傻撚左
每份做4條open-ended 又冇方向
正一垃圾大陸lecturer

下個sem狗衝讀先

Exchange個到係咪會出acceptance letter?
唔見有話要交Deposit既

是咪要等佢出埋offer letter?
利申人院

想問下 Summer Sem 係咪唔可以reg 2 科GE ?

分開2次做，第一個add drop period add一科，剩低嗰科第2個period先add

轉major 吾係仲要睇某啲科既成績咩？我SemA 已經想有轉major Account 既念頭，但佢地要我Sem A讀哂FA MA CA1仲要讀得好先有機會interview 同轉，我諗我應該冇乜機會轉到

我當時year2 sem a 轉
drop曬pre reg既major野
minor埋佢 讀定佢d科
唔洗in得左

買個燒賣都check 證 夜晚七點

你地本身咩科？

扮嘢 淨係check 城大學生 街外人又唔check

其實似係冇人嘅時候先check 頭先10點放break去買佢有問

就算問完唔俾佢睇咪一樣照賣

點解個exchange fund好似寫到只有拎綜援/入息審查grant先有錢拎？ 正常人一蚊都冇？

人人都有City比個個fund
另外個兩個先要申請

歐洲係咪8000 蚊？

邊有咁少 睇清楚個website先

想知city個牙醫有無得剝智慧齒？
有無人試過

就快 mid term
希望畢到業

apply hall part b 應該冇分
part A 應該幾多分會穩陣

成班仆街二百尺住八個人㗎

屌真仆街黎
作得咁明顯唔驚check咩

單人房？

140分先穩陣
今年120分waitlist 有人sem b先有

有offer之後好似有得揀preference
單人房你想揀既應該有
可以既話part個fd最好

140
我120 waitlist到sem a mass check in之後有offer
所以睇彩數

點樣apply scholarship法先cap到最多水去exchange
利申家貧有Grant loan+CGPA 3.6

單人房機率大唔大

我想問 CB second round exchange 通常有咩可以揀到？有冇得去歐洲

睇你揀嗰間hall多唔多，不過都大，通常冇人揀，派到waitlist先開始有人住

有無hall雞叫？

你冇

大 因為個價貴
雙人房既兩倍價

summer programme仲未出result

仲未 屌

有冇人有internet and security source

做乜撚

雞嚟？有無裸照

有無cs placement巴打做過西門子

有冇人嚟緊sem A去exchange

係架咩 唔係有就比咩
以前問我想住單定雙人既

幾時可以reg summer hall? (唔係住緊)

有呀 ching去邊度？

咁做咩要住.....

住廁格

😊

法國

Hall tutor 係一定要住單人房
方便隨時搵佢

想問吓bch1100有無summer sem

請問有冇讀soci嘅手足係度

想問問 second round exchange 大約會幾時有得 reg? 係咪得 下年 sem B 去而唔可以 sem A去

九月
係

ee入面有冇course仲難過ee2331，依加讀到懷疑人生

3月14 上aims reg

thx

想問下 grad 左仲用唔用到office 365 one drive嗰啲

渣ga

我認我廢

3210 3008

summer 去ubc summer school 好定返intern?好糾結

final yr sem b先去exchange大唔大機會
想去但乜都唔知點搞

大有人在

屌！！前路艱難

exchange 嗰d briefing section 係咪一定要去，唔去得唔得， 我今日先睇到email原來今日有個briefing session。

聽過 都係講幾時開始 deadline嗰啲

我想問如果我exchange 間u 只畀 讀 3科，咁我可唔可以拎個 student exchange fund

搵緊
幾高質

我想問有冇巴打知cityu physical fitness張健身證係咪都可以去康文署做gym?

可以
不過最好同co-op/gso單聲先

有冇e&f 人講吓呢科？

Bba engine 講完

咁邊個major 擔手啲？

Ching 知唔知呢科就業、salary d 嘢

差唔多 今年揀finance既人average gpa高啲
Salary好似有人講過2015定2016年average 16k咁上下

Thanks Ching
仲想問呢科係咪相對chur 同埋你話bba engine mean男多女少? Finance 嘅話係咪做保險多？

係呀 engine意思係指chur同多數計 唔係男多女少
做唔做保險睇人既姐 識人做ibank mt 當然保險都有

整體出路係點就唔太清楚啦

Thanks 巴打

仲想問city bba 黎講 呢科係咪算少resource ？

其實係咪好多大陸學生

我真心睇唔透統一logo嘅用意

如果apply hall比人抽中check會唔會要曬全世界既住址證明

同埋公屋點攞面積既proof

會

joseph lau exchange 個 scholarship
係咪本身有grant loan先會批
我呢d本身讀書無申請任何資助係咪收得皮?

如果作7條友住一個單位大唔大機率比人抽中

政政dept個office星期六開唔開？有事要上去 但係個網冇opening hour

大

真係住劏房先得
一係作到120就算雖然大機率waitlist
part b 0
我想問比人抽中會有幾耐時間比你準備啲documents

有無ching知個pol intern interview glenn會大概問啲咩問題？

等比佢撚狗

如果係focus係intern choice, personal statement個度撚我都估到，剩係驚佢會有啲咩意料之外既花式撚狗方式啫

SRO開始連SDS啲信都唔理

sds有咩信

第一次識人入到 CB columbia university exchange

push,有無人今日in左

有冇巴打讀過或者讀緊master art(MA) in Creative Media可以講下個生態如何係咪都係乞食多，好難google到呢科既心得

冇人工+可能去垃圾地方full time intern都去直報政府/出面算啦。

apply hall報假面積可唔可行

想問下我year1住過hall，而家想報year3嘅hall，係咪一定淨係得return application報?冇得報其他hall?

咁都負皮

以你老母臭閪咩垃圾

樓上一人一負皮

去uk沖轉涼

日日買飛入浴場飲水

依家都唔知要做啲咩 offer accept咗 錢又交咗 等運到

喺嗰度讀嘅話入浴場唔洗錢

係，計返你return個分
所以如果你yr2都return唔到，yr3 return嘅機會都好微

幾時先要register

我想問下聽日 exchange 個sharing session reg 唔到既話咪識唔到buddy, 咁點係exchange portfolio up 相上去

去唔到既話，點識buddy

佢會自動俾個你 但我後尾都冇up相佢都冇話啲咩
利申：exchange 緊

即係去唔去都得？

我嗰時冇去但我諗你可以walk in？

請問Ais點解會比人唱得咁勁
出名水泡？學術氣氛唔好？chur？
真心想知 有冇巴絲讀緊

Shittyu

如果AIMS grade display其中一個sem寫awarded dean list，係咪就係咁冇其他特別野？

有張實體cert

點攞，要八月先喺香港會唔會冇咗

有得授權叫人幫你拎

冇朋友

唔知係唔係唔同dept/college會有唔同日子拎
SemA個個CB好似喺二月尾已經派咗

前排出左email叫你拎啦喎 不過係cb

咁算，我二月頭已經唔喺香港

屋企人都得
再唔係我幫你

點授權屋企人?

你到時會收到email
應該會有封delegation form
填返D資料send比負責人就得

收Eason飛兩張 tg傾價錢

想問下師兄師姐如果exam 缺席，申請補考，補考個成績會5會打折架？thx

去唔去都冇所謂 最大嘅用途都係交換Contact 而之後都大把機會會Gather
利申去完 為咗攞埋啲船要去sharing session

驚相認唔到同一間學校啲人

到時點都會搵到架啦 嚟緊嗰半年大家都要相依為命
真係搵唔到嘅 咪當俾個機會自己去識吓外國人

我幫你攞啦

5你老母

想問收到master offer後係咪要寄返之前degree啲文件俾佢 但佢寫得好模糊唔知想點，佢要文件正本要附上校印都冇問題，但果張cover sheet要唔要有埋校印，同埋寄左正本俾佢幾時會還返俾我？

Email唔知係咪冇睇del咗

屌原來我唔記得去個exchange sharing session

無乜特別

如果係take minor之前
就讀左裏面既科(本身當free elective)
係咪直接計fulfill 左minor既3cred

有冇chem撚講下畢業後可以做乜
唔想入commercial lab做狗

lab狗/老師/sale/轉行/廢青/research

淨係諗到呢d

Ching都係chem撚？

屎大學生

樓上成班垃圾大學生
同i大比 全部食得屎拉

.

想問sds 個exchange scholarship 同 Joseph Lau/ student exchange fund 可唔可以 並存定要2簡1 ， 因為諗緊 申唔申請sds 果個

有無手足報左cb3800 係已經有interview??

有冇巴打知maths help centre有冇用？

去下咪知

ching 有冇

無

冇

Shittyu 支那大學

痴線 點解我一個interview都仲未有

Check 下 3800同 email
可能俾左都唔知

乜鳩都無喎
ching你見左邊幾間

唔想自爆

今日都收到interview 了

想讀software 去IE
CDE , Hardware >>> Software ( 6:4)
IE 會學埋networking ,software

Year 1係咪冇得trans major

明白 thx

聽日Present fyp希望順順利利

你都未有major trans乜鳩

想問in-person去ARRO整 academic transcript係咪即整即有

係
即刻印畀你
$50

大家頂埋聽日就完sem快樂

有人下個禮拜五六仲要返架
利申：唔係我

屌教唔哂書 瘋狂補堂

屌我有3科要補

邊幾科？

26號要返

有排未完sem
勁多嘢未做好

手足們搵好intern未

有無人讀過summer sem? 喺點reg定到時直接reg科就得唔駛特別申請讀summer sem

其實google唔難

直接reg

我就係五六要番
下星期要補

完sem

屌我都係MS撚?

咁認真，我呢到教唔完就cut考試範圍

出hall result未

未收到 唔知搞乜

有hall啦
招女roommate hall 2

番cie囉

有冇人知d hall既單人房環境如何

cb3800係咪accept咗就唔可以之後reject番?

會唔會因為你流住cie既血

BBA 要M1定M2多？

睇你咩major，有啲M1 M2都唔使，有啲就主要M1，M2就基本上唔會出現

Account

識加減乘除就夠哂

想下年Final yr 想sem b exchange
有冇嘢可以開始準備
係咪trans唔到credit就要defer?

睇下邊間仲有位apply
諗定點Tran crd
問你Department既coordinator

shittyu

有冇ching讀finTech?想問下讀嘅野實唔實用同埋前景如何？

聽日就考了

我都係

屌溫到就黎嘔血

考到20號

4日考4科

屌佢老母科3008完全唔柒識
下sem retake算聽日唔撚考

屌 睇錯時間冇考stat 有冇人知有冇得補考同補考難唔難

...
下個sem再黎啦

有冇人讀過ge1216 loving work, working to love 想知exam會點考 洗唔洗背d theory

全部long q?

mid term 係咪仲係 60 題 MC
如果係就 (

大linsem B take悔終生

拎A+
教D 野好basic

我sem a去終於收哂啲fund
但嗰1000蚊訂就仲未收到

好似有啲故事咁巴打

屌你老母 FSA

絲總共有幾錢？

defer

你條傻系咁撚柒廢讀乜都係乞食架啦

做咩呀係另一個post串親你嬲嬲豬呀？
人地係街執到隻貓上黎求助，你就係度講埋啲無聊野幫唔手仲話隻貓抵死抵俾人掟出街，又俾呢個post既人知道下囉

仲話隻流浪貓好樣衰靚啲先擺上黎求助你真係on9到，我又quote返原po果句你咁樣衰你老母都未掟你出街啦

我邊有話隻貓抵死啊

屈得就屈on9仔

有咩分別你話人地隻流浪貓樣衰，仲叫原樓主唔好擺上黎，等同抹殺佢生存機會，膠唔是咁乞架，乞膠都睇情況啦你睇返原文幾多人屌9你條弱智

收爹啦

返屋企讀書啦on9仔

仲話學人讀master

你咁撚弱智撚有人收你咩

你真係好可憐，樣衰都算啦，仲要冇血性又弱智我就一早收撚左offer啦，你呢啲質素莫講呢度城大po恐怕連恆大同明愛都唔收你啦，返去你個庇護工場做野先啦好嗎亂咁上網因住俾社工姐姐鬧

難到

asso offer定hd offer

唔夠人講就人身攻擊

乜原來ive連弱智都收

快啲考埋聽日就完sem了 又要搵Intern 唉

屌你老母 考撚到20號啊

想知咩？第一屆讀呢科嘅人先year 3，不過2019有得揀streams有啲唔同

一樣

Cb2402 macro

3日考 4科，下個sem再見

same全部closed book

4日考4科 全炒

4日考4科 依家去緊考第三科

聽日先第一科

上年嘅依個時間已經冇exam 得FYP

聽日第四科 考埋完sem

有冇China business死士

已炒 1科

有冇ching係今年啱啱收non ju offer入media & communication

有冇b law人
完全背唔到d case人名

去返nonju po la

有冇巴絲知city有冇途徑可以捐舊嘅textbook有兩本二手書仲好新淨唔想拎去堆填呀如果冇途徑嘅話我聽日就求其揾個空嘅locker放入去等人收養

有冇cityu cs知醫管局placement有冇年假?易唔易請假?想請假暑假去旅行

唔俾啲師弟妹？

咩科，書名係咩？
放出黎睇下有冇人要？

唔識人

唔諗住賣

舊書求收養，放咗喺ac1 B4302出面嗰排locker，PCLL D016上面，有張黃色memo紙黐住嗰本就係架啦
後日會放多本final statement analysis嘅舊書，多謝大家

MS個光頭佬係咪以fail人為樂
cls兩個鐘18題，題題分abc part
仲要講到明90％先考慮比A-
佢係咪驚孤獨所以想搵班學生陪？

下，好那難喎，ching你覺得易做？

你全份exam都識做？

除咗drug應該唔太難，直背ok, Michael lam話會盡量鬆手。

利申：2點考

Mobile app 可以點溫好難 又冇programming底

我4月開始背

7條文字題(唔知有冇a, b, c) 。 好似1題答半頁至一頁， 肯定explosive同drug重考。

終於考完試啦屌你老母

放咗喺同一個位置，多謝大家支持

其實考個format係點冇從入手

有冇人知如果過埋summer sem先grad
畢業禮係咪一樣喺11月

屌你老母考到最後一日先完真係爽

有無人試過apply city aims d 暑期工

幾時有grade

29號開始出

保守估計今個sem 4.3

aims係咪搵唔到工
search完出唔到結果

點會 啱啱先apply完

差一科就grad好擔心

你好多唔識咩

講唔上做得好好囉應該得一半分到 不過course work midterm都過mean

唔洗怕 ,你都無得改變
有時會拉curve , pass 就pass
唔pass 都無計

有一半分又有做齊course work就唔驚唔pass啦 除非final考得好差架啫

EF4327又係考到勁難
第一次驚F.....
如果冇特別講明FINAL要幾多%先PASS既話
係咪可以用course work拉到PASS

Ching 我都有take summer sem
諗緊好唔好讀personal financial plan

夠架啦 唔洗擔心！

EF core d on9科 難撚到仆街

唔G

想問幾時出gpa

29號?

駛唔駛問下都咁多負皮

因為幾時出grade搵下calendar就有 駛咩上黎搵

你就好啦, 有咁多負皮

咁大個人google 都唔識？

今日reg喇仲未揀好
Area3有啲變左得5個cap驚

邊條契弟咁多時間又咁好心機逐個comment負皮
夠薑出嚟認咗佢
即刻反你枱

仆你個街

好驚放grade
Final year 有冇first hon就睇今次

想問下出grade有冇timeslot 例如有冇話邊幾個鐘數會update一次

點會有, 但有啲 courses 會喺 degreework 到偷跑

Thanks

又到左每個sem最緊張既時候

d人係呢個post又開始上水

Pass 得啦 想grad

世事都比你cie學霸看透

仲有半個鐘

又有痴線佬逐層負皮

會12點出既咩

你都發現到呢
我決定同佢抗衡
逐個正評番！！！

仲有九分鐘

雖然你講錯
正常ARRO係朝早09：00放grade
但我都正評你！！！

吉時到

啱啱check過，無放grade
大家可以翻去訓
聽朝再嚟叫春！！

希望EF4491可以pass

等睇全科F

出咗一科

degree works 定aims

Degree work偷跑大法

個科咩department?

我無偷跑

咩department

準備派grade多咗好多人

無偷跑既話，聽朝都係唔洗睇

下，應該唔關事喎
就算依家唔偷跑
聽朝09：00一樣可以準時出grade

EF department 好似都唔會快手得去邊

真偷跑緊？

Final year好淆，會唔會F

有科考完一個星期到就出左exam分

真，上個sem major科冇偷跑都準時出咗

btw GE都可以得B+ 今舖真係要等retake

Final yr 好擔心

關心你個grade之餘
不妨關心埋個社會
城大校友反對修訂《逃犯條例》聯署

City咁多三毛又負皮人
已填
6月9出嚟反惡法！！！

Degree works 3個course偷跑咗

GE C+ 左。。。。

咩GE?

appeal啦

睇黎仲未派grade

0科出左

AC偷跑左

邊有咁快到，預多3日

In Progress
In Progress
In Progress

f5 f5 f5

4科pass得啦 咩hon都唔要喇

等GPA同intern resulf加埋一齊個種感覺仲爽過當年DSE

一科都未出除咗9點仲有邊個時段會出龜

有冇人出咗？
驚到瀨屎

通常我 9 11 1 3 5都睇一次

可唔可以學下其它u一次過出牙膏式出grade係咪迫學生mon住個grade display?

Green Econ比人reg 哂

寧願佢遲啲一次過出仲好

記得以前我reg嗰陣都係秒full

五科IP

Ef竟然唔係最早

一科都無

出左ma econ

EF4313 pass左好彩

有無ching知cciv係咪等好耐先出

EF 出左

派grade時間就多番人

幾多生面口

Ef4822 冇fail好感動

一次過彈咗5科出黎

S&P B
剩係派左呢科

點解你好似咁耐都未grad咁

正常讀大學都四年啦

我未入呢個post果時 你好似已經係到
搞到有個錯覺你好似係個post到好耐咁

好似見過你好多個4年

你地自己回帶

拿 唔係得我一個有呢個錯覺

4.3夢已碎 得4.0點cow女丫

讀書讀懵左？

quit U 再入過再戰4.3啦

巴打唔使擔心
我啲FRIEND EF5511 都無肥

有無人S&P出咗事
尤其是Maris教果班
上年係secret度比人狙擊
我係星加坡佬教
B+

你同麥提爽都好似勁耐歷史

全部都IP

下個到你
我grad之後你繼位

繼續留係到扮未grad麻

仲有叫明月，田蕊妮同濛
佢地好似元老咁
懷疑佢地係city做

EF 有5字頭架咩
唔好呃我唔識喎

唔講都唔記得有田蕊妮同濛

良心呢你既良心去左邊

有 postgraduate course

咪玩喇ching
我下年先final year
搞到我好似好老咁

真心咩你係同我同year嫁咩

B-

想請問下如果defer一科但係呢科係sem b先開既
咁sem a我係咪咩都唔洗做 唔洗交學費、等下年sem b add drop period既時候reg返果科同埋交返學費就得？
感謝大家幫忙

好似有留位費
我唔清楚

City有無得appeal架 final year得2.9x爛左grade

個陣係高登non jupas post 成日見你同unexpected 日日拜offer god

大家最後都係shitty見

好似逐個credit計番錢就得

竟然有人記得我

2.9幾先
用excel計下要加幾個sub grade先夠拉
一兩個sub grade都可以博下
太多就。。。
appeal後grading可升可跌
自己衡量風險

差一科cs未出 希望grad到
Fyp都冇事

你地平時點mon住有無出grade?
個個鐘都上去睇？

點解仲係全部in progress緊

通常朝早9點會出
下午5點幾都會有
唔駛係咁mon既

其他出左嘅都係cs?

要有科c拉到b先過到3 但自問果科無可能c 起碼b range

Ef4327條curve應該低到仆街
我成份卷大半唔識都B
等我重咁驚F

我有個gp mate同你差唔多情況
最後發現改漏左一頁
加番兩個sub grade

Pol幾時出呀有冇second up就差佢兩科

話說
大家真係要小心ms光頭佬果科
都痴撚線
佢比番上年份past paper連solution我地做，17題入面3題係錯嘅
之後係email改番就算
入面加埋都有成二十幾分
今次如果個grade太cam，我都係勸你地去appeal把啦

係咪唔會有A range既可能性

例牌遲架啦

唔係
Cs個科elective黎

Department 效率低

過幾日先上去睇算

9成先有A range
痴撚線

無咩可能架啦
我相信成個department唔會超過5個
望就望佢B+個grade可以闊d

in progress x5

ms 3111 係咪Dr.yuen果科VBA？
無，但朋友有讀過
上年成科得2個A range，係A range，唔係A

依家暫時出咗grade嘅department
EF
MA
EN
歡迎再補充

今年特別慢

出未呀

POL永世都係咁慢

in progress

pol無得輸

準備開新po ┻━┻ ︵ ヽ(°□°ヽ)

認錯人，sor

SS +1

Cs應該又要有排等

直接等下星期一算

999

1000